% tesis.tex: Archivo principal
\documentclass[a4paper,openright,12pt]{book}
\usepackage[spanish]{babel} % Español
\usepackage[utf8]{inputenc} % Codificacion de caracteres
\usepackage{graphicx} % graficos
\usepackage[acronym]{glossaries}
\usepackage{url} % url bien formateadas
\usepackage[spanish,onelanguage,ruled,vlined,linesnumbered]{algorithm2e}
\usepackage{multirow}
\usepackage{caption}
\usepackage{color}
\usepackage[table,xcdraw]{xcolor}
\usepackage{subcaption}
\usepackage{fancyvrb} % verbatim con identacion
\usepackage{listings} % verbatim con line break
\lstset{
	breaklines,
	basicstyle=\ttfamily,
	numbers=left,
	numberstyle=\ttfamily,
	numbersep=10pt,
	xleftmargin=2em,
	aboveskip=10pt,
	tabsize=3,
	belowskip=10pt,
	captionpos=b
}
\usepackage{courier}
\usepackage{booktabs}

\usepackage[colorlinks=false,pdfborder={0 0 0}]{hyperref}
\usepackage{hypcap}

\hyphenation{MapReduce}
%\include{glosario}

% Comienzo del documento
\begin{document}

%\newcommand{\eg}{\textit{eg.}}
\newcommand{\ir}{IR}
\renewcommand{\lstlistingname}{Texto}
\renewcommand{\listtablename}{Índice de Tablas}
\renewcommand{\tablename}{Tabla} 

\include{portada}
\include{blankpage}

\pagenumbering{Roman} % Numeracion romana
%\include{dedicatoria}
\include{agradecimiento}
%\include{resumen}

\pagenumbering{arabic} % Numeracion arabiga
\tableofcontents % indice de contenidos

\input{capitulos/introduccion}
\input{capitulos/background}
\input{capitulos/implementaciones}
\input{capitulos/experimentos}
%\input{capitulos/analisis}
\input{capitulos/conclusiones}
%\input{capitulos/anexos}

\printglossaries

\bibliographystyle{plain}
\bibliography{biblio}

\end{document}
